（無圖）搭小巴好撚多曱甴點撚算？

DKLMCFS，坐小巴返屋企都咁撚刺激，最撚憎飛曱甴。

利申，真係無圖。

即刻落車 唔好喺架車到

點解其他人好似當睇唔到咁

踩死佢地又好似整污糟對鞋咁

我都試過見到，自此坐小巴唔坐入邊...

未解決!!!

好過我
我唔敢踩

冇需要

明明平時唔坐入去又會俾人"jip"wo, 做人真難

記低車牌同埋幾多點上車，然後番屋企1823

我明丫，有次坐通jb小巴坐單丁果邊靠窗見到牆有小強，好啦，我轉位坐雙人靠窗都係見到有小強係牆。算我坐返出通道位，見到兩隻係地上行緊，但唔搭佢就無車搭

其實仲要好多架小巴夜晚都係咁

講到好似俾曱甴輪姦咁

報得幾多得幾多，有人會跟進架喇

下次擺定雷達煙霧殺蟲劑係司機位底
再拎支拜高噴全車
清潔香港，人人有責

不如用呢個，好似爽手啲，人人有份，永不落空

返過小巴站 我可以答你每架都有
有啲仆街乘客食嘢跌咗落地下 唔會執返

餵野比佢哋食

小巴係咪除左有人嘔，都唔會點清潔